將軍澳出現疑似未申請路邊橫額

今朝出門口都唔見

放工返屋企每個街口都見

尚德都係一批工賊會同禮義廉既地方
希望可以趕走光頭簡同裝演員

巴打們8月4見

利申 將軍澳人 到時會落樓支持

流動連儂牆

剪左佢啦

where

已有兄弟ko

將黑改做白咪得